建制派政黨工聯會及經民聯，暫時所得嶄議席：0席

個黨可以收皮未

滅黨吧啦

笑死，不如全部合併算啦，反正都係投共

工聯會引以自豪既地區選票

笑撚死我

新民黨有冇

已經完成歷史任務（放bomb)

工賊會唔會老羞成怒搞暴動

好似有1席係觀塘
多撚到

順帶一提而家由垃圾筒帶出黎嘅「沙田執政黨」公民力量而家都係0席
連大佬潘國山個大本營田心都輸q埋
佢地應該好後悔同孽瘤個垃圾新民黨合併左

佢地又唔想睇人面色，大陸又想懶係有選擇俾你

屌你燈鳩 工聯會即刻有1席

樓主立即燈到工聯會藍田有一個贏緊

希望工賊暴徒始祖出嚟教下咩叫火魔，土製菠蘿
比咁多位年輕人見識

始祖要發威啦

唉

咪撚燈

經民頭先睇九龍城已經有個啦，樓主咪再出post 燈ok?

姐姐應該係呢次選舉最大嘅輸家

葉瘤個個呢

亡黨

黃耀聰出動埋24座都要輸

共聯會估唔到

郭偉強都輸咗？

連曱甴佩都輸埋到底姐姐仲有咩剩

有一席要還神

push push push

工聯會有一席 荃灣福來

郭偉強？

叫香港共產黨，名正言順

仆你個街
燈撚到

抵死

姐姐最精明就係自已無落場選柒埋一份

可以做Solomon Yue隻狗

係咪可以滅黨

燈到工聯屯門有一席

+1
北區

溫和建制實政圓桌、自由黨都亡咗黨

點同呀爺交代

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

吳秋北會有咩講

沈默既大多數出嚟！

睇怕剩番嗰d要返去搵亡國興食午餐肉

唔爭氣笑左

杏花邨出埋旅遊巴都輸

出咁多那渣招
洗咁多錢
到頭來得30席

經民聯起碼有兩席，啟德拎哂公屋兩席

新民黨姐姐呢

搞藍田連儂牆，仲要最早浦頭出黎選，輸比藍田邨啲新移民票

屌你老味郭偉強好彩到

夾計叫胃鯨
借返幾個仔女出黎
留留血脈好喎

林奠妹妹，生仔機器容大媽

一日最衰李嘉誠

屌

工聯會佢口氣最大最寸

杏花村係工聯會?

經民聯 攞左啟德南

保民聯有冇成功票

杏花村建制多左票..
非建制都仲少左
好鬼

此post有燈

燈到景興由贏變輸

睇漏左北角福建國？

觀塘點解可以咁唔爭氣

工賊會會唔會嬲到暴動？

可以合作 做得好就讓返兩席比佢

本身姐姐想選三聖架 好彩佢醒目